屌奶星，警犬自己查自己，啲磚邊個放都無人知

香港警察既誠信呢幾個月大家都有眼睇